已買 蘋果日報 20201014 星期三

已買 蘋果日報 20201014 星期三

morning

大膽柒婆，想害死雜種！

每日都貼曬佢啲廣告岀黎

等有人覆一覆再繼續

毒果啲廣告幾好睇

原來毒果每日都有follow up 佳仔

push

毋忘12！

推

加油